發覺呢幾日唔著外套既，都係班mk仔同懶大隻既人

痴撚線 凍到咁仲可以就咁著件t
懶係野咁以為自己好型 病左我一定笑柒佢

凍到傻冇mk仔敢入